【今晚新任務】齊向國際求助︰10月6日，香港發生恐怖襲擊，#PrayForHongKong

10月6日，香港發生恐怖襲擊，有車撞向遊行人群

一齊將呢個可怕既鏡頭，話畀外國朋友知
香港既親中國親政府勢力，
再次發動恐怖襲擊，
攻擊追求自由既市民

Pro-China and pro-government mobs once again launched a terrorist attack against pro-democratic Hongkongers during their marches.

Tag:
#PrayForHongKong
#AntiCinazi
#FreeHongKong
#HongKong

一定要畀︰
Solomon Yue
Marco Rubio
Nancy Pelosi
Chris Smith
最好畀埋蔡英文

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

Push

Terror attack

唔該幫手
唔該推trending
#PrayForHongKong
#PrayForHongKong
#PrayForHongKong
#PrayForHongKong
#PrayForHongKong

大家唔好再停文宣
文宣好重要！！

呢單係外國肯定係恐襲

推

一定要文宣，如果冇文宣同大陸鎖國冇分別。

溫馨提示：
#anticcp
#antichinazi